{
    " Refreshed: ": " 刷新：",
    ". Please try again.": ".",
    "... If you miss data please authenticate again!": "...... 如果你误用数据,请再次证明!",
    "API Request - refresh all": "API 请求 - 全部刷新",
    "API Request getmeasure:": "API请求getmeasure：",
    "API Request getroommeasure:": "API请求getroommeasure：",
    "API Request homesdata": "API请求房屋数据",
    "API Request homesdata:": "API请求房屋数据：",
    "API Request homestatus sent to API each": "API请求homestatus发送到API每个",
    "API Request homestatus was sent to API each": "每个API请求homestatus已发送到API",
    "API Request homestatus:": "API请求状态：",
    "API Request setthermmode": "API 请求 setthermmode",
    "API Request setthermpoint": "API请求setthermpoint",
    "API Request swithhomeschedule:": "API请求swithhomeschedule：",
    "API Request synchomeschedule:": "API请求同步时间表：",
    "API Token": "API令牌",
    "API changes applied": "已应用API更改",
    "API request finished": "API请求已完成",
    "API request not OK:": "API请求不正确：",
    "API settings": "API设定",
    "API-Request done!": "API-请求完成！",
    "API-getmeasure request is missing parameters": "API-getmeasure请求缺少参数",
    "API-getroommeasure request is missing parameters": "API-getroommeasure请求缺少参数",
    "API-synchomeschedule request is missing parameters": "API-synchomeschedule 请求缺少参数",
    "Actual payload:": "实际有效载荷：",
    "Actual plan:": "实际计划：",
    "Actual temperature:": "实际温度：",
    "Adapter": "适配器",
    "Adapter stopped": "适配器已停止",
    "Anticipating": "期待",
    "Apply": "申请",
    "Authenticate with Netatmo": "使用 Netatmo 进行身份验证",
    "Authentication information": "认证信息",
    "Battery voltage:": "电池电压：",
    "Boiler cable not used": "未使用锅炉电缆",
    "Boiler cable used": "使用的锅炉电缆",
    "Boiler historical data was retrieved from device": "从设备检索锅炉历史数据",
    "Boiler historical data was retrieved from device address": "从设备地址检索锅炉历史数据",
    "Call API directly": "直接调用API",
    "Can not create channel: ": "无法创建频道：",
    "Can not create device: ": "无法创建设备：",
    "Can not get active heating plan!": "无法获得主动供暖计划！",
    "Can not get active mode!": "无法进入活动模式！",
    "Can not get active thermostat mode!": "无法获得主动恒温器模式！",
    "Can not save data to objects: ": "无法将数据保存到对象：",
    "Cannot parse stored user IDs from Telegram!": "无法从 Telegram 解析存储的用户 ID！",
    "Cannot write token file: ": "传真: ",
    "Changed schedule for your heating system to": "将加热系统的时间表更改为",
    "Changed the thermmode manually": "手动更改热模式",
    "Changed weekly schedule": "更改每周时间表",
    "Changes are saved now!": "更改已保存！",
    "Client ID from your Netatmo APP": "来自Netatmo APP的客户端ID",
    "Client Secret ID from your Netatmo APP": "来自Netatmo APP的客户端密钥ID",
    "Client-ID:": "客户编号：",
    "Client-Secret-ID:": "客户机密ID：",
    "Comfort boost requested": "要求提高舒适度",
    "Connection": "联系",
    "Connection timeout": "连接超时",
    "Could not change room temperature!": "无法改变室温！",
    "Did not get a tokencode:": "没有获得令牌代码：",
    "Did not get url or payload!": "没有获得URL或有效载荷！",
    "E-Mail": "电子邮件",
    "Enable / Disable Notifications": "启用/禁用通知",
    "Error getting new tokens from Netatmo: ": "从 Netatmo 获取新令牌时出错：",
    "Error on OAuth callback: ": "O Auth 呼吁挫折: ",
    "Error reading stored tokens: ": "装有下列文字:",
    "Event triggered:": "事件触发：",
    "Firmware:": "固件：",
    "General settings": "常规设置",
    "Get OAuth start link data: ": "Get OAuth开始连接数据: ",
    "Get OAuth start link: ": "Get OAuth开始联系:",
    "Hardware version:": "硬件版本：",
    "Heating Plan:": "供暖计划：",
    "Heating request": "加热要求",
    "Home ID from your Netatmo Energy installation": "Netatmo Energy安装中的家庭ID",
    "Home-ID:": "家庭ID：",
    "Home:": "家：",
    "Information": "资讯资讯",
    "Invalid Parameter": "无效的参数",
    "Login with Netatmo": "使用 Netatmo 登录",
    "Logon information": "登录信息",
    "Long Notifications": "长通知",
    "Low battery": "低电量",
    "Medium battery": "中号电池",
    "Message": "信息",
    "Message if battery goes low": "电池电量不足时的消息",
    "Message if battery goes medium": "电池电量不足时的消息",
    "Message if boiler anticipates": "如果锅炉预期的消息",
    "Message if valve creates a heating request": "阀门创建加热请求时的消息",
    "Message if valve lost connection": "阀门断开连接时的消息",
    "Message if window is open": "窗口打开时的消息",
    "Messages": "留言",
    "Mode for your heating system was set to": "您的供暖系统的模式设置为",
    "Mode set to home mode!": "模式设置为默认模式！",
    "Mode:": "模式：",
    "Module ID:": "模块编号：",
    "Name": "姓名",
    "Netatmo API request aborted": "Netatmo API请求中止",
    "Netatmo API status false": "Netatmo API 状态为假",
    "Netatmo API status:": "Netatmo API状态：",
    "No Number": "没有号码",
    "No tokens stored - Please use authentication in adapter config!": "如果没有储存的通行证,请在变压器上使用核证!",
    "Notification Style": "通知样式",
    "Notification only on errors": "仅在错误时通知",
    "Notifications": "通知",
    "Notifications by telegram": "电报通知",
    "OAuth2 authentication methode": "OAuth2认证方式",
    "Only one of client_id or client_secret was set, using default values!": "只有一个客户(id或客户_secret)才使用缺值!",
    "Password from your Netatmo Account": "您的Netatmo帐户的密码",
    "Password:": "密码：",
    "Plug is connected to boiler": "插头连接到锅炉",
    "Plug is not connected to boiler": "插头未连接到锅炉",
    "Pushover": "俯卧撑",
    "Pushover instance": "俯卧撑实例",
    "Received OAuth start message: ": "收到OAuth开端信息: ",
    "Refresh homestatus interval": "刷新本机状态间隔",
    "Refresh states every x seconds": "每x秒刷新一次状态",
    "Refresh whole structure:": "刷新整个结构：",
    "Refreshing data in progress": "正在刷新数据",
    "Rename": "改名",
    "Request is missing parameters": "请求缺少参数",
    "Request was sent to Netatmo Cloud": "请求已发送到 Netatmo Cloud",
    "Request:": "请求：",
    "Retrieved statistic for a specific room": "检索特定房间的统计信息",
    "Retrieved statistic for a specific room number": "检索特定房间号的统计信息",
    "Room temperature changed to ": "室温改为 ",
    "Roomnumber:": "房间号：",
    "SendMessage: ": "SendMessage: ",
    "Set TempChanged manually": "手动设置TempChanged",
    "Set room attributes": "设置房间属性",
    "SetTemp: ": "设置温度：",
    "Short Notifications": "简短通知",
    "Signal": "Signal的",
    "Signal instance": "Signal 实例",        
    "Signal strength:": "信号强度：",
    "Silent Notice": "无声通知",
    "Somebody stopped": "有人停了下来",
    "Start API-request:": "启动API请求：",
    "Start Token-Refresh": "开始令牌刷新",
    "Start Token-request:": "启动令牌请求：",
    "Start refresh request": "开始刷新请求",
    "Status": "状态",
    "Stored tokens belong to the different client ID": "被盗用物品属于不同的客户开发协会",
    "Stored tokens have different scope": "被绑架者的范围不同",
    "Target temperature changed": "目标温度已更改",
    "Target temperature:": "目标温度：",
    "Telegram": "电报",
    "Telegram Receiver": "电报收件人",
    "Telegram instance": "电报实例",
    "Token OK:": "令牌确定：",
    "Tokens updated successfully.": "令牌更新成功。",
    "Update data in adapter configuration ... restarting ...": "更新适配器配置中的数据...重新启动...",
    "Username from your Netatmo Account": "您的Netatmo帐户的用户名",
    "Username:": "用户名:",
    "Using stored tokens to initialize ... ": "使用储存的原状...... ",
    "Vales": "阀门",
    "Waiting for the send (seconds)": "发送前等待（秒）",
    "Warning": "警告",
    "WhatsApp": "WhatsApp的",
    "WhatsApp instance": "WhatsApp 实例",
    "Wifi strength:": "无线网络强度：",
    "Window closed": "窗口关闭",
    "Window open": "窗口打开",
    "and not the configured scope": "a. 调整范围",
    "and not to the configured ID ... deleting": "[删除]",
    "anticipate": "预料",
    "apply immediately": "立即施加温度",
    "away": "离开",
    "away from home": "离开家",
    "changed manually": "手动更改",
    "cleaned everything up...": "清理一切...",
    "closed": "关闭",
    "connected": "连接的",
    "default mode": "默认模式",
    "device ID (optional)": "设备 ID（可选）",
    "disconnected": "断开连接",
    "email instance": "电子邮件实例",
    "email receiver": "电子邮件收件人",
    "email sender": "电子邮件发件人",
    "errors": "错误",
    "for your heating system": "用于您的加热系统",
    "frost guard": "“防冻罩”",
    "Frost guardian": "冰霜守护者",
    "full": "满的",
    "heating not necessary": "不需要加热",
    "heating requested": "要求加热",
    "high": "高的",
    "information": "资讯",
    "information, errors": "信息，错误",
    "information, warnings": "信息，警告",
    "information, warnings, errors": "信息，警告，错误",
    "low": "低的",
    "manually": "手动",
    "max": "最大限度",
    "medium": "中等的",
    "message type": "讯息类型",
    "netatmo-energy adapter settings": "netatmo-energy的适配器设置",
    "no notifications": "没有通知",
    "not anticipating": "没有预料",
    "notifications type": "通知类型",
    "off": "离开",
    "open": "打开",
    "read API states immediately": "立即读取API状态",
    "refresh": "刷新",
    "refresh states after (sec):": "在（秒）后刷新状态：",
    "save": "保存",
    "schedule": "'时间表'",
    "Scheduled": "时间表",
    "seconds": "秒",
    "select the types for notifications": "选择通知的类型",
    "switchhomeschedule away from home": "离开家",
    "switchhomeschedule frost guard": "霜卫士",
    "switchhomeschedule schedule": "时间表",
    "very low": "非常低",
    "warnings": "警告",
    "warnings, errors": "警告，错误",
    "Create a thermostat weekly schedule": "每周设立动荡情况",
    "API-createnewhomeschedule request is missing parameters": "API-增聘时间表是遗漏的参数。",
    "API Request createnewhomeschedule:": "导 言 3. 请求设立新的表格:",
    "Name of the schedule": "附表姓名",
    "No temperature stored in sensor tab! ": "未在传感器上储存的温度!",
    "Sensor actions": "补偿行动",
    "Check window/door status": "检查站窗口/户籍状况",
    "Window/Door sensor (type = boolean)": "Window/Door感器(role = #.window, #.door)",
    "Check value from window/door sensor": "窗户/室传感器的检查价值",
    "Actor to set temperature": "确定温度的代理",
    "Window/Door sensor": "温得传感器",
    "Value": "价值",
    "Actor": "代理",
    "Action": "行动",
    "Action to perform": "采取行动",
    "Set temp": "固定时间",
    "Set Home-Mode": "建 议",
    "Target temperature": "目标诱因",
    "Set temperature of actor": "基调温度",
    "Immediately": "立即",
    "Synchronize temperature immediately": "温度立即同步",
    "Delay": "拖延",
    "Delay to perform action (seconds)": "推迟采取行动(二)",
    "Temperature sensor is missing in adapter configuration to perform action: ": "变形组中缺乏帝国传感器,以采取行动: ",
    "Wrong Sensor:": "Wrong Sensor:",
    "You have to use a bool sensor!": "你们必须使用一个手枪!",
    "Sensor action in": "诉讼",
    "seconds!": "第二!",
    "Sensor action aborted for": "诉讼",
    "This is a test message!": "这是一种试验信息!",
    "Test message has been sent!": "发射了试验信息!",
    "Send test notification": "简历",
    "Temperature control": "示范控制",
    "Update data structure": "最新数据结构",
    "Message services": "邮件事务",
    "Message texts": "文 件",
    "Reactions to sensor status changes": "对感情状况的反应",
    "Token saved": "幸免",
    "Bridge": "B. 桥梁",
    "More details": "详情",
    "Set home mode": "建 议",
    "Enable / Disable sensor actions": "易感染感情行动",
    "Additional functions": "其他职能"
}